隻貓條尾中間凹左

我家貓兄妹 差唔多4歲 絕左育

呢隻係呀妹，佢呢排都好行得走得食得痾得玩得打得

但係最近唔知點解佢條尾係圖中箭咀指住個位凹左入去
我摸落去又唔覺條尾d骨凹左，我掂佢佢又唔痛 （如果佢痛應該會叫或者唔比我掂佢）
但係又唔知咩事 好驚佢唔知係咪有病

笑左

動物遇到危險會斷尾求生

你遇到危險會唔會斷啫求生

好得意
可唔可以比陌生人摸？

佢地見到陌生人會自己匿埋

嗰個位啲皮膚有冇皮屑啊

我朋友隻領養貓細個唔知比咩夾到變左比卡超尾

係咪唔知行過去邊削咗d 毛
9 up

我都覺似冇左毛

幾可愛

好似汽球俾人㩒扁左

順住d毛掃佢條毛, 凹左個位d毛又真係特別短

另外附上合照一張

Sorry我笑咗
希望冇事啦

阿哥有 D 廢窩

肥，唔係廢，打錯